{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_082794",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6994493'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-12-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "소시지 마요 덮밥 소세지 야채볶음 한그릇 요리"
    },
    "text": "ソーセージマヨ丼 ソーセージ一杯料理\\n\n今日は週末と昼寝をするにちょうどいい日だった。冷蔵庫を開けてみたら、あと少し残っていない流通期限が迫ったソーセージを発見した。それで今日はソーセージ料理で決めることになった。ネンパ料理は今週末のメニューの中で一番待ち遠しいようだ。、調理時間:30分以内、材料:ソーセージ、チンゲンサイ、にんじん、たまねぎ、赤いパプリカ、黄色いパプリカ、ズッキーニ、卵、ご飯、おろしにんにく、カキのソース,コショウ、ごま油、マヨネーズ、レシピ:材料の準備すべての材料はすべて細かく刻んでください大きめに切っても良いが、私は小さめにするのがいいソーセージは1センチほどの大きさにカットし、残り野菜は05センチの大きさで切ってくれました卵3つは事前に解決してくれた後ウォークに油を適当に巻いてくれた後中火でスクランブルを作ってくださいスクランブルは皿に皿にとって出しておきますウォークに切ったソーセージを入れていためてくださいソーセージそのものから油が少し出るために食用油は入れてくれなくても良いですおろしにんにく1Tを入れて一緒にいためてください切った野菜を全部入れていためてください炒めた野菜にカキのソース3Tを入れて一緒に炒めてくれます、醤油を加えてもいいが、ソーセージに味付けしているために穴ソースだけ入れても簡易当たっておいしいです好みによってしょっぱいのが好きなら醤油は入れてもいいですコショウをばたばたと乗ることが適当に噴射した後、一緒にいためてください最後にごま油をまぶしてくれますいれたソーセージ野菜炒めを上げた後、スクランブルを巻いてくれます。マヨネーズをたっぷり撒いてくださいマヨネーズが核心です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "このレシピの調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "このレシピの材料は何ですか？",
            "answer": "このレシピの材料はソーセージ、チンゲンサイ、にんじん、たまねぎ、赤いパプリカ、黄色いパプリカ、ズッキーニ、卵、ご飯、おろしにんにく、カキのソース、コショウ、ごま油です。"
        },
        {
            "question": "ソーセージの大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "ソーセージは1センチほどの大きさにカットします。"
        },
        {
            "question": "野菜はどのくらいの大きさに切ればいいですか？",
            "answer": "野菜は0.5センチの大きさに切ってください。"
        },
        {
            "question": "おろしにんにくは何杯入れればいいですか？",
            "answer": "おろしにんにくは1テーブルスプーン入れてください。"
        },
        {
            "question": "カキのソースは何杯入れればいいですか？",
            "answer": "カキのソースは3テーブルスプーン入れてください。"
        },
        {
            "question": "コショウはどれくらい振ればいいですか？",
            "answer": "コショウは適量を振ってください。"
        },
        {
            "question": "最後にどれくらいのごま油をまぶせばいいですか？",
            "answer": "最後にごま油を適量まぶしてください。"
        },
        {
            "question": "何をトッピングすればいいですか？",
            "answer": "最後にスクランブルエッグをトッピングし、たっぷりのマヨネーズをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このレシピはおいしいですか？",
            "answer": "はい、このレシピはおいしいです。ぜひお試しください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 354
    }
}